得罪講句 呢幾個月真係神化哂和理非

每當有集會遊行 有啲咩事就第一個走
一直講be water 但其實只係企喺遠處望狗
根本唔打算反抗 咁你出黎係究竟有乜作用？
有二百萬個你咁既人 對政府都唔會有一啲威脅
仲有咩往績令你相信行行企企會有用？
一踏入九月 講好罷工罷課
依家點樣？我見唔到有二百萬人有罷既意願
比政府批中哂 就係睇死你地唔敢罷
你地不如同返左膠玩啦 去搞永續社運啦
咁你成世就係咁先架啦
根本和理非就係未撚升級到既生物
比警察打都唔撚敢反抗 淨係識護頭捱棍
武力一直升唔到級就係因為呢班大多數
拋唔開道德 仲痴心妄想行行企企個政府就會怕你
乜撚野割唔割席 勇武根本就係唯一出路
你地班懦夫有乜資格話自己係示威者？
我淨係見到你地拖左兩個月後腿

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

同意

善用起底功能 不推文回覆

9月8！到時見！

試下提出一D方法,咪一味靠屌

和理非有用。不過香港啲和理非就係要其他人勇武付出，自己就行行企企，得閒喺IG抗爭咁，跳閘又唔做

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

咁呀
和理非唔好再出黎了

分化post

尊重和理非。我知你可能好嬲。但任何事要成功。一隻手拍唔響。

我喺現場 日日都見到所謂和理非喺度同所謂勇武互屌
有事你第一個就跑啦 人地未屌你 你仲夠膽屌人
離撚哂譜 本末倒置 口罩唔係抗爭既入場券呀好無？

我既方法就係激撚嬲全部人
市民抗爭既基礎就係憤怒
你連發嬲都唔敢 無資格爭取啲乜

玩你既fifa啦柒頭 你有咩建樹？

講經咩 得個口罩出黎有撚用？
講真不如咪撚出到依家都唔明

分化po

成日都同朋友講 發夢又係我地發 和理非又係我地 連和理非入面叫口號最落力大聲既都係我地
話就話和理非 課又唔肯罷 工又唔肯罷 車又唔肯塞 仲想爭取d咩？

每次屌和理非 就話我分化 然後無視
得罪問句 你知唔知你要推倒既係幾撚大既勢力呀？
口講和理非 其實無腦去思考

正常係勇武比人拉比人打會感召到多D和理非變成勇武
實際上勇武比人拉比人打只會得到和理非一句好嬲

不分化
和理非手足可以用人數塞交通

又嚟分化

都就黎3個月，仲有分化撚帶風向係咩玩法

和理非可以
勇武更好
左膠不了

分你老母

最新分化術：扮勇武割和理非

分化狗

好悶呀今日成日都係失敗論同分化

你地有時間就出去做文宣啦

留係連登打咁撚多字托咩

一味屌同路人
唔講任何建設性既野
Block 得

908 人權集會

91冇和理非出黎去機場邊可以癱瘓到佢運作？收皮啦

而我識既勇武都有去和理非活動 真和理非班人消失埋 最多係ig屌兩句 post下野 我都預咗比人話分化 但問心可唔可以再上心小小 連咁多人既遊行有人保護你都唔肯出 除咗講多兩句之外同中立撚有咩分別

我會block撚哂話我分化既柒頭
我要你思考呀屌你 幾撚時先升級呀？
心理要有幾脆弱先會怕人屌鳩你？

分化post bye

班和理非只係一班想0成本無損抗爭既人
成個運動就係叫人不受傷不被捕
咩都唔做咪不受傷不被捕囉 永遠都有前面 個個都企後面咪企到返屋企囉
有咩事仲可以屌勇武送頭 我原本都覺得講呢D係分化
但最後發現前線黎黎去去都係個班 反正唔分化都係唔會感召到呢班人
直接屌算 你咪繼續口講好嬲囉 睇下邊個理你

大愛撚 阻膠

俾啲掌聲自己 啪啪啪啪啪

企最安全地方上連登，同人講自己係前線
仲有 1 分鐘問 3 次做乜唔走

次撚次啲行動都得一大堆行行企企
依家唔屌 唔通喺現場屌呀？

唔新了，次次發生完事後就會出現

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

分化撚 BLOCKED

搞分化？咪傻啦

難聽啲講句，一千人被捕根本即係絕絕絕大部分香港人未上身，到身邊總有一個人比人拉比人打，先有得升級，而家黑警正正喺到幫我地招兵買馬

冇人想多人比人拉，但係現實就係現實，對抗極權大部分人係淆低先，跟住要成功有兩步，見到希望，之後自己克服恐懼行前，而家大家行咗第一步，有希望，但係大部分人未上身，未主動行前

革命都係迫出嚟，而家日日亂拉係好事，佢逾係亂咁拉就逾多人抱不平，到個個見到鄰居係講呀邊個邊個都比人拉咗而唔係咦你落街呀，到時就係全面反擊嘅時候

其實甚至未必需要，而家已經有黑警啪藥神智不清咁開工，狗仔狗女好快一係自殺一係怪責自己狗老豆狗老母，冇錯拖係會好多人被捕犧牲，但係佢加埋武警都係幾萬人(大部分狗係文識)，我地3個月都係拉得1千，拖落去點都係我地贏，最後一係黑警頂唔順眾叛親離，一係拉到全民起義

無腦架你？你塞完一日大成功之後就打飛機？
你咁就覺得贏左？

一個回覆已經證明你幾冇腦

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

仲有 又送頭啦 我關心先咁講

9月8，美領見

屌乜柒呀？ 你見撚到點解唔即時帶領佢地做野呀？

要屌就現場屌

分化撚

現場得幾個勇武 九成五係得個口罩食花生打個卡
要點屌？你教下我一個人點屌贏廿個

分化撚大部分人由頭到尾都係做運動，搞革命只係你一班人講
你要搞咪尊重兄弟爬山唔譴責你，你得一望二仲想屌返人轉頭，你都戇鳩

其實比較上心既人真係會嬲 唔好下下屌人分化得唔得
係咪一句分化 和理非就唔使進步 成為你地逃避唔肯付出既籍口？永遠keep住呢個步伐？

曲解曬be water 意思

係度屌完下次就全部人衝呀？

去twitter 做下民宣啦唔該

浪費生命係度分化屌人係完全零作用

三毛又分化

和理非連罷工都未升級到 你就想佢出黎同你食棍?

不分化

分化post, block, 不推回

講到自己喺到屌人就好有建樹
係啦係啦 屌完聽日即刻有2百萬勇武立國

淨係識企喺自己主觀立場就希望所有人都勇武，完全無視一個運動包含咗唔同群眾，無可能逼人勇武

Ok 和理非唔再出嚟了
不推文回覆

不推文不分化

香港人就係咁膚淺，左膠禍港無計，咁多年都仲係原地踏步，想贏？好難

我係和理非，我唔覺得和理非冇用。

我地係見狗淆底，企後排，唔敢主動出手。不過，我地見到手足前線做嘢，會傳物資，開遮陣，通知佢地現場訊息；我地會做文宣，拍片，翻譯，張件事推上國際。

勇武同和理非係成件事上理應不可分割。

但無可否認，勇武係民間力量嘅珍貴資源，如果和理非係R卡，勇武就係SSR，因為勇武嘅付出，所受風險無疑比其他人大好多倍，如果勇武要屌，基本上和理非無資格屌返佢，但我好希望勇武手足知道，好多和理非嘅出發點係關心你地人身安全，唔想你地作無謂犧牲，所以請你地下次發夢時，同身邊嘅前線手足有共識，係約定時間主動離開，唔好因爲話要保護後排唔走，如果唔係只會變成「你望我留，我又唔走」嘅局面。

時刻警覺 獨立思考
現場自決 拒絕送頭

呢個 post 既意義係乜？

長久戰 游擊戰 拖垮

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best efforts 。你呢？

四年前 梁天琦話光復香港 時代革命
就係主張武力抗爭
我都想睇下係咪佢下年放監 都會比和理非屌佢做分化撚

和理非有用n 但過晒死線都唔升級
唔肯罷工罷市不合作
馬照跑 舞照跳

只係不斷repeat遊行, 咁就緊係只可有相同結果

屌你老母 勿分化呀

同意
希望和理非們可以由買裝開始做起，快啲轉型做勇武

咁你有咩好提議? #不推文回覆

最新係有組織出fake news

大家要upgrade個腦

互相尊重 各有各做 勿分化

我係和理非, 我都覺得自己ON99, 睇住義士俾人拉打, 都唔知做得乜
可惜我真係上有極黃既高堂要養活, 唔可以俾人拉
所以我只能遊行集會同狂捐錢

點解無得逼？
同一個團隊會有唔同意見 我明
所以就唔可以嬲 唔可以說服對家 就要睇住和理非行行企企？我屌就等於逼？

請起底 分化撚
話玩火嘅都係狗
學咩人話和理非

人已經唔夠, 仲要分化圍爐打飛機?
突然間LUNCH TIME 成批軍冷軍師係到「勇武」

93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

冇錯有啲和理非係好on9 但勿割席講撚咗幾多次
前線有幾多人？

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

以前衰在和理非分化勇武
而家調返轉趕絕和理非
有人抗爭成本高啲 總會比較難克服心理關口

根本香港經濟仲未差到令班和理非要革命
問心 有樓有車有個小康之家你會唔會上前線

blocked

中共藍絲分化撚

黎個以毒攻毒，一齊支持回歸

不推文回覆
其實一開始都講明不分化 咩居心?

你用錯講法
應該鼓勵做多啲野
要和理非做多啲野
而唔係屌和理非

啲冇腦分化狗係咁

冇雷公咁遠行行企企
日光日白三點鐘鬆人
呢d就係和理非

佢地成日話前線蠢、有勇無謀
又係嘅，佢地咁識走精面

屌唔到和理非割就反手再屌
好肉酸

咁你係咪會認自己參與暴動呀？
點會認自己人有罪 呢單野關我屌和理非乜事？
logical fail af

又玩分化

請善用不推文回覆 但和理非心態真係要變

冇補充，推

咁計勇武有乜作為盲目既勇武和理非都係無用

分化POST
不推文回覆

如果呢個真係勇武既立場

咁唔阻你地做野

分頭活動

認同 推比勇武手足睇 不分化 核彈都唔割

善用起底功能

推

各位手足睇路，分化post + 分化撚嚟！
唔洗回應，等佢自己沉底。

唔敢還手可以理解

但連和理非升級既行動三罷都做唔撚到
其實佢地既存在真係同花生友冇分別

屌就等於說服？

其實我覺得和理非同勇武有分開行動既需要
我周不時會諗 和理非係咪會影響勇武既機動性

利申：和理非

佢#16叫人不如咪撚出已經露哂底

留意#16樓主講乜

分化鐵證

屌 算啦 和理非真係唔屌得
郁啲就話分化 一日成果比你打成個月飛機
你估我好撚想屌和理非？
最心鳩淡係 淨係識話人分化而唔反思
我最撚睇唔起就係呢班人

唔用武力 無資格講時代革命
革命就係用野蠻武力推翻企喺權力高點既動作
你買佢怕 永世都玩唔贏 永遠都唔會對等
係咪咁撚難明？

邊個叫我分化撚 邊個同我去含撚此po已完

分化撚 魚蛋咪勇武 結果呢
面對現實勇武相對少人 同埋要有和理支持
兩者都唔可以分割
不過我都嬲啲人罷買都做唔得 仲淘寶真心嬲
但係唔係割囉
要面對現實係好多人都未有心去做更多

完全唔撚知呢個post嘅意義何在

老實講 琴日罷工既人仲少過8月5日 真係好失望

我淨係見到你想搞分化

不推文
由運動一開始就講好不分化不指責不督灰不割席，每個人都有自己嘅負擔，就算你係勇武，都唔可能要求其他人付出幾多。呢場運動，勇武同和理非係缺一不可，相輔相成，雖然未見有咩成績，但亦未至於全無希望。如果你係前線，我打從心底好尊重你，但係都希望你尊重和理非嘅付出，係同路人嘅，嘗試理解吓大家嘅難處，互相信任，我哋先行到落去。

以上說話已經講到口臭，我唔想呢場運動嚟到而家呢一步會因為內訌而結束，咁樣應該會被後世嘅人恥笑。

利申：和理非，罷緊課，但唔罷學，做緊文宣兼努力清lecture中

你係我今日見過最撚on9既人 得罪講句

同意不分化 希望和理非諗下點樣幫到前線 唔好成為其他人的負擔

罷課罷工跳閘都唔敢叫乜嘢和理非？

push

呢個認同
你話佢哋有啲喺前線唔夠膽衝可以理解
因為始終唔係個個做好晒心理準備
佢哋有呢個心行出去就已經係鼓起左好大勇氣
但係其他呢？
咁負責沖交俾勇敢
人哋俾人拉俾人打都依然係要行出嚟
咁點解你哋連三罷呢啲已經係最低風險嘅嘢都唔肯幫佢哋做
之前出嚟嗰200幾萬人係假嘅？
唔係話分化
但係你哋連呢啲都唔肯去做嘅話
前線真係會好灰心
明明大家都係為咗同一個目標同一個理念去付出
點解你哋唔肯去比啲安全感佢哋
比佢哋知道知道
唔係得佢哋自己係度孤軍作戰
每次發生啲令大家都好嬲嘅事嘅時候
可能出嚟嘅留言啦輿論真係好多好大
但係當真係去做一啲實事嘅時候
出嚟嘅人數迴響就好細好少
咁樣嘅話同班淨係得把口既五毛有乜分別？
雖然真係好希望同埋懇請你哋
可唔可以幫下佢哋？
俾啲安全感佢哋 比社會睇到佢哋唔係少數嘅聲音
係呢班後生嘅背後
仲有一大班人用實際嘅行動去支持佢哋
和勇不割 左膠除外

割席撚

不分化，不譴責

個啲叫左膠

屌鳩你分化先！
不過我同意

睇住成班比人帶曬風向傻鳩鳩四圍起火頭真係比個good你地

屌有撚用
行動post le?

唔好再推上熱門，善用不推文回覆

一直用錯既心態去行動
我睇你忍到幾耐
永續社運囉玩 拉長黎打係和理非先講得出

唔撚洗你地心痛呀
犧牲都有位俾你地屌 on9
你地最醒啦係屋企睇直播

無贊同過時代革命，不嬲係反送中運動

又分化
和理非可以 亦可以做得更多
但左膠就不了 剩係識收割光環

雖然係事實，但分化post，不了

點解係事實反而避而不見？本末倒置

我做後勤，係咪都唔好出…

和理非不嬲都係打飛機，乜嘢人鏈，200萬，曬鳩氣

我係屌緊淨係戴個口罩行行企企既人
你自己諗諗你係唔係啦

唔好次次一有咩風吹草動就恐慌性逃跑啦

推
又要retake

藍絲舖依家碌柒咁 各有各做啦
和理非要進步 勇武都要
不分化 不割席 不篤灰 OK？

咁你想點? 以後冇和理非, 全部幾十個勇武係前面算?

係 為左勇武可以有多d人陪 大家都知和平示威政府最中意
點解？
因為最撚無用呀
大家唔好下下都雞飛狗走
咁唔係做勇武後盾
不斷分析環境同情況
出黎唔係齋行嫁
身唔勇武 個腦唔該勇d

又分化 屌

係咪係連登屌完2句佢地就會變？

人鏈真係但算啦 和理非唔撚屌得
邊個屌邊個就係鬼

我都覺得果班無資格屌前線

你係咪本末倒置 後排保護前排你咁都講得出
你企最後可以幫我擋棍子彈嗎？

我唔撚知呀 好撚嬲可以點

大量分化post
扮勇武屌和理非

新五毛策略confirmed

和理非不割勇武, 勇武不割和理非
不推文回覆

有建議Idea就講出黎 一直出分化Post有乜用？

咁得啦

以後和理非唔再出

班衝衝子遲早比人拉哂

yeah 一天光哂

你想咁丫係咪？

分化

都過咗3個月都重未明白咩叫和理勇武共同體，一係就分化撚，一係就真心on膠，完

我唔明和理非出黎剩係鳩叫，一有咩事第一個就走。你所講嘅同現實有分別嗎？

就黎成個連登得我一個屌和理非
你夠膽話大量分化po?
你係真係盲定係講緊大話 自己知
唔該用腦思考下 唔好淨係識講 分化分化
讀咁多書 上網做錄音機

點解拉咗千幾個 得幾十個比人起訴 好大機會係拉錯街坊和理非 唔夠料起訴

和理非一走，班狗放心捉勇武 打撚到前線殘曬都得
完全冇得質問佢哋會唔會打錯人

莫分化

但真係覺得和理非可以做多d 連罷工都少人

收爹啦
講埋晒啲無用說話

得啦

唔出了

唔好再搞咩和理非活動

唔撚出

唔會話佢冇用 但如果連呢啲都唔出 淨係屋企出post既話稱唔上和理非

分化撚，負評

8.18 不分和勇 分化狗死開一二邊

繼續打飛機 你連事實都未撚知
真係得幾十人被起訴？我同你有時差？

一開波已經知係咁
先至有"兄弟爬山 , 各自努力"呢句口號
依家又走嚟屌和理非?

得啦 以後唔出 我地冇膽勇武 我地冇資格爭取

你呢句就真係無撚用

呀係呀我認我係和理非
我係冇咁勇沖前線驚俾人拉

可以做既野我都做哂
有人話要提美金，我二話不說全副身家轉哂美金提哂款

要罷工都罷埋
睇住海關入境開始有人俾人停職停人炒我真心驚唔知幾時到我

我俾人炒左冇收入我老豆老母係咪你幫我養？

你地勇武做乜我都唔撚割，我只係盡力做能力做副既野
換黎既就係俾你屌我地冇用

得啦你當我心理質素差我中人分化計
以後靠你啦屌反正我和理非冇撚用
898屌

Block埋我啦

人類係自私既動物 至少我認為99%都是
佢地唔行走上「勇武」果條路
說明佢地唔係把「自由」唔係放係第一位
如果佢地當「自由」如同「呼吸」般重要
就一早出左黎 他們已經選擇了

佢地有報應架
班友最鐘意講

收皮啦分化撚
場運動都過左兩月啦
依家先黎講呢d野？
走啦警犬

都話左和理非唔屌得 心理脆弱到
你咪撚出呀 出黎正柒頭
btw係咪得幾十人被起訴 你未答到我

所以我而家同意樓主呀

以後就唔撚出係屋企睇戲算了

出完會比人屌架

我唔覺有幾分化, 我淨係見到有人肯講出事實.

警你老母臭 你唔撚拎起武器反抗 屌鳩返人轉頭？
運你老母動 呢場係革命 唔好得個講字 口號撚

thx for 推post

又黎呢D POST, 試下調番轉黎講都得啦 咪撚分化
(P.S 以下不代表我立場, 只係搞搞下又去番互相指責)

得罪講句 呢幾個月真係神化哂勇武
每當有集會遊行 有啲咩事都唔肯走
一直講be water 但其實只係戀戰
根本唔打算有任何策略只係一直重複 咁你出黎係究竟有乜作用？
根本唔會有二百萬個你咁既人 因為大家知道重複做同一樣野對政府都唔會有一啲威脅
仲有咩往績令你相信勇武會有用？
一踏入九月 講好試下和埋非
依家點樣？我見唔到818遊行外有任何和埋非回合
比政府批中哂 就係睇死你地總有班人控制唔到自己情緒
你地不如唔好參加所有「左膠」既遊行活動, 自己試下去搞武裝革命睇下有幾多人JOIN。
咁你就好快比人拉晒END GAME
根本有D 勇武就係未撚認清事實
警察有槍有炮, 還拖反抗 最後都係爆頭仲搞到好多人捱棍
武力一直升級都唔夠班狗黎。
拋開晒道德 仲痴心妄想好多香港人會支持你
乜撚野割唔割席 係香港, 和平埋性根本就係唯一出路
你地班失控既勇武所謂有乜資格話自己係示威者？
我淨係見到你地愈來愈漫無目的地街頭破壞。

Sor 幾十個被起訴暴動
咁你想點，我係淆啊 有乜好建議？出又唔得 唔出又心理脆弱
好難捉摸啊你

屌你老母 返去玩人鏈啦on9仔 街頭搞破壞？
你有無人性咁撚樣都講得出
你有腦既 拎你論點出黎 證明比我睇你係人

屌你老母呀 淨係琴日就起訴左幾廿個啦
三個月起訴左就成千個啦屌你 仲報細數
我就係叫你拎起武器反抗 定係你只係跟風
對政權唔撚憤怒 成千人比人拉仲咁冷靜
屌

不割蓆不分化
核爆都唔割

最近真係好多呢D 論調
唔係話大家唔可以批評和理非
但係可唔可以態度好少少
講到好似自己先對場運動有付出過咁
你口中冇撚用既「和理非」，你又知人地冇係背後係自己既岡位幫助前線?
大把人捐物資、接放學
呢D 野唔值得appreciate?
上面仲好笑啦，話人地唔識反省，講到自己就好似每日三省吾身咁
成日問和理非割唔割
結果最鍾意割蓆既就係呢D人

成日製造勇武和理非二元對立
講到和理非冇用啦、民意冇用啦
無左呢兩樣野，咪會變魚革lor
係咪真係咁難明?

屌你老母 你自己返去拎支槍炮去進攻禮賓府/軍營啦 仲叫人繼續街頭破壞/戀戰做番一樣既野？
你有無人性咁撚樣都講得出, 拉左成千人, 又爆頭又爆眼, 仲要幾多先夠?
你有腦既 拎你論點出黎 證明比我睇你係人

塞完 咁之後呢？出催淚咪散水返屋企
咁樣就叫塞？你就覺得可以成功？
你對付緊共產黨呀 唔撚係對付啲車呀on9

呢d 無謂罵戰POST，請善用不推文回覆

救命 人不要臉 天下無敵 我同你無乜好講

又想分化呀，收皮啦

不推文回覆

講乜都好 唔會割和理非

會唔會係因為勇武口講be water 行動be ice 呢？

其實早兩日入得機場個個都係半勇武 但係點解未變到做勇武呢 係因為未踏得出個心理關口去打人
所以咪見popo就走
巴打如果可以講下點踏出第一步而唔係屌和理非會更好

此po已完我都不推文回覆啦 咪撚再淨係識話分化分化

和理非們真係要解決一下心理關口既問題
你話你係銀髮都話丫...我見過好多後生仔女一有事就跑左先
都未知係咩事 見人跑就跑 係咁推開哂d手足 但其實d狗係老遠....
大撚把中年同銀髮都係慢慢行住走 然後見無事又行返返去幫手頂住

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

一直都係講緊勇武係矛！和理非係盾！
要雙劍合璧！先可以黎到呢度！
你依家又屌和理非？
咁之前講d嘢係唔係廢話？
唔通依家全城勇武？

一開波明明話兄弟爬山各有各做，又話點都唔割。
原來係和理非唔可以割勇武，勇武可以隨意屌和理非。

我咁多日黎一直堅持勇武做乜都唔割
能力做到既，佢講做乜我就做

一句全民換美金，爛rate都唔理，照換
612第一次開槍，話要吹雞616遊行，發撚緊燒都2點爬到10點爬到終點。

我辛辛苦苦考到officer grade就係想老豆老母第日生活好D唔洗擔心，係呀我係淆驚冇左份工，養唔撚到佢地第日仲要佢地擔心我，咁點？我係放唔低家中高堂有罪咩？

點解我依家冒完俾dept捉出黎秋黎炒我既風隊都要罷？因為有人話唔割勇武支持佢地咋

屌拿星依家換黎一句我地拖後腿

今日當我垃圾廢J易中計
黎緊乜都唔關我事
屌移民囉屋企有戶籍有咩事咪帶埋全家飛

到呢刻都唔走係因為唔捨得呢個出世到依家住左20幾年既地方，唔係留低俾佢侮辱我

push 講人話就話人分化

講事實又比人話分化

算啦 你繼續日日鳩叫口號啦 政府一定會驚
我唔撚想再屌 唔該較返不推文回覆

次次都去到依d抗爭樽頸位 都會有和勇互屌既聲音
但你要諗下 和理非係講感染力 正因為低成本 先會多人 多人先會有社會迴響
無和理非 國際社會更加唔會理你
香港之路 和你飛1.0 係將香港抗爭帶出國際

唔好成日覺得打打打 打撚死曬對方就贏到
出師都要有名 今日200萬人支持 聽日可能得番200人
到時被割席既只會係你自己
淨係813打鬼果晚 都已經好多人覺得唔對路
要靠民記 和理非 毛e 出黎認錯
無和理非 根本行唔到3個月

收皮啦分化撚

分化撚dllm

佢咁撚勇武
咪沖入人地條防線度同差佬抽過囉

乜話唔抽？be water?
Be water政府驚鳩咩？
咁撚有種咪沖入去打到班狗殘廢打死佢囉

做唔到？點對得住幾位烈士呀屌佢老母垃圾

屌抽水玩割玩互屌我唔撚曉咩？

每個人都有不同承受風險既能力 所有人用自己可以接受既方法去幫呢場運動就係今次既中心原則 屌和理非怕比人拉 一係弱智一係鬼

其實場運動行左咁耐，大家都有怨氣係正常
不過真係唔好發洩係自己人身上
同埋我又唔覺得前線個個都係咁喎
你知連登好多風向撚
唔好一竹篙打一船人

佢地成日話要學甘地都乜乜乜…大佬你工都唔罷 點樣一大班人絕食啊

我屌你老母！7月1手足一早喺金鐘人手唔夠，黑警不斷踩線試探，手足係完全絕望；唔係和理非遊行完過嚟支援7月1一定收皮

樓主我屌你老母臭閪

好撚多分化post

哦

補充一句，和理非遊行完，一路嗌口號一路過煲底，係完全帶到希望俾手足

樓主我屌多次你老母臭閪

咁你咪唔係人地口中有不滿既和理非囉 唔使咁嬲喎的確有部份人淨係聽到有狗就識拉大隊走 平時淨遊行打卡就算 亦都有和理非出晒力又罷工又接仔女

無和理非勇武一早俾人射死晒啦

我脾氣大點都要屌唔會忍
10月1見啦屌樓主老母

瞓啦柒頭，晚晚出黎撚狗的街坊咪和理非囉

樓主d分化手段低質到

好慘, 革命軍出manifesto俾人當係假

咁請問你想和理非點撚樣？

咪撚分化

分化撚死全家